\chapter{Introduction}\label{intro}
	\input{partie0/intro}
	
\chapter{Le timbre et l'analyse de l'interprétation expressive}\label{interp_exp}
	\input{partie1/IntroRevue}
		\section{Définitions}
			\input{partie1/Chapitre1_AnaIntExpr/DefProb}
		\section{Méthodologies}
			\input{partie1/Chapitre1_AnaIntExpr/MethodoPerception}
			\input{partie1/Chapitre1_AnaIntExpr/MethodoAcoustique}
			\input{partie1/Chapitre1_AnaIntExpr/MethodoTimings}
		\section{Résultats et discussion}\label{discut}
			\input{partie1/Chapitre1_AnaIntExpr/DiscussionTimbre}


\chapter{Méthodologie et outils}\label{methodooutils}
		\input{partie2/intro}
	\section{Méthodologie}
		\input{partie2/methodo}
	\section{Application de la méthodologie et outils}
		\input{partie2/Stimulis}
		\input{partie2/mirtoolbox}
		\input{partie2/tempo}
		\input{partie2/testperception}
		
\chapter{Évolution de la facture pianistique et conséquences sur le timbre}\label{perle}
\input{partie1/Chapitre2_Acoustique/Acoustique2}

\input{partie0/conclusion}